# Chinese translations for ebox-squid package.
# Copyright (C) 2008 eBox Technologies S.L.
# This file is distributed under the same license as the ebox-squid package.
# Automatically generated, 2008.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ebox-squid 0.12.99\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: developers@zentyal.org\n"
"POT-Creation-Date: 2010-12-18 01:45+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2009-08-04 09:16+0200\n"
"Last-Translator: Chao-Hsiung Liao <j_h_liau@yahoo.com.tw>\n"
"Language-Team: zentyal-i18n@lists.zentyal.org\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Pootle 1.1.0\n"

#: src/EBox/Squid.pm:70 src/EBox/Squid.pm:1109 src/EBox/Squid.pm:1186
#: src/EBox/Squid/Composite/General.pm:75
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP 代理服務器"

#: src/EBox/Squid.pm:201
#, fuzzy
msgid "HTTP Proxy configuration file"
msgstr "HTTP 代理服務器快取檔案"

#: src/EBox/Squid.pm:206
#, fuzzy
msgid "Content filter configuration file"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:211
msgid "Default filter group configuration"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:216
msgid "Filter groups membership"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:221
#, fuzzy
msgid "Content filter banned extension list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:226
#, fuzzy
msgid "Content filter banned mime type list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:231
#, fuzzy
msgid "Content filter exception site list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:236
#, fuzzy
msgid "Content filter grey site list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:241
#, fuzzy
msgid "Content filter banned site list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:246
#, fuzzy
msgid "Content filter exception URL list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:251
#, fuzzy
msgid "Content filter grey URL list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:256
#, fuzzy
msgid "Content filter banned URL list"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid.pm:261
msgid "Forbidden phrases list"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:266
msgid "Exception phrases list"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:271
msgid "PICS ratings configuration"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:276
msgid "Dansguardian's log rotation configuration"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:281
msgid "Dansguardian's antivirus scanner configuration"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:286
#, fuzzy
msgid "Filter groups per IP"
msgstr "過濾器群組"

#: src/EBox/Squid.pm:301
msgid "Overwrite blocked page templates"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:302
msgid ""
"Dansguardian blocked page templates will be overwritten with Zentyal "
"customized templates."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:342
#, fuzzy
msgid "You must set the cache_mem variable in the Zentyal configuration file"
msgstr "您必須設定 cache_mem 變數在 ebox 組態檔案中"

#: src/EBox/Squid.pm:351
#, fuzzy
msgid ""
"You must set the max_object_size variable in the Zentyal configuration file"
msgstr "您必須設定 cache_mem 變數在 ebox 組態檔案中"

#: src/EBox/Squid.pm:1081
msgid "Enabled"
msgstr "已啟用"

#: src/EBox/Squid.pm:1083 src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:55
msgid "Disabled"
msgstr "停用"

#: src/EBox/Squid.pm:1085
msgid "Transparent proxy"
msgstr "通透式代理服務器"

#: src/EBox/Squid.pm:1088 src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:59
#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:92
#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilterBase.pm:99
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: src/EBox/Squid.pm:1090 src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:96
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: src/EBox/Squid.pm:1092
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:103
#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:80 src/EBox/Squid/Types/DomainPolicy.pm:50
msgid "Filter"
msgstr "過濾條件"

#: src/EBox/Squid.pm:1095
msgid "Global policy"
msgstr "全域政策"

#: src/EBox/Squid.pm:1097
msgid "Listening port"
msgstr "聽候連接埠"

#: src/EBox/Squid.pm:1129
msgid "General"
msgstr "一般"

#: src/EBox/Squid.pm:1132 src/EBox/Squid/Composite/DelayPools.pm:69
msgid "Bandwidth Throttling"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid.pm:1135
msgid "Objects' Policy"
msgstr "物件政策"

#: src/EBox/Squid.pm:1138
#, fuzzy
msgid "Groups' Policy"
msgstr "物件政策"

#: src/EBox/Squid.pm:1141
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterCategories.pm:96
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategories.pm:111
#: src/EBox/Squid/Composite/FilterSettings.pm:93
#: src/EBox/Squid/Composite/FilterGroupSettings.pm:95
#, fuzzy
msgid "Filter Profiles"
msgstr "已過濾的請求"

#: src/EBox/Squid.pm:1171 src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:95
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Squid.pm:1172
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: src/EBox/Squid.pm:1173 src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:51
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:99
msgid "User"
msgstr "使用者"

#: src/EBox/Squid.pm:1174
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/EBox/Squid.pm:1175 src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:180
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:200
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:164
msgid "Bytes"
msgstr "位元組"

#: src/EBox/Squid.pm:1176
msgid "Mime/type"
msgstr "Mime/類型"

#: src/EBox/Squid.pm:1177
msgid "Event"
msgstr "事件"

#: src/EBox/Squid.pm:1182
msgid "Accepted"
msgstr "已接受"

#: src/EBox/Squid.pm:1183
msgid "Denied"
msgstr "已拒絕"

#: src/EBox/Squid.pm:1184
msgid "Filtered"
msgstr "已過濾"

#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllMIME.pm:41
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupApplyAllowToAllMIME.pm:41
msgid "MIME types"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllMIME.pm:48
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupApplyAllowToAllMIME.pm:48
msgid "Set policy for all MIME types"
msgstr "設定政策給所有 MIME 類型"

# It was translated as "單位" which is confusing with the meaning of the word "unit"
#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:77
msgid "Object"
msgstr "對象"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:84
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:80
#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:87
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:42
msgid "Policy"
msgstr "政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:88
msgid "Allowed time period"
msgstr "允許的期間"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:89
#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:119
#, fuzzy
msgid ""
"Time period when the access is allowed. It is ignored with a deny policy"
msgstr "允許存取的期間"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:95
msgid "Group policy"
msgstr "群組政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:103
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:113
msgid "Filter profile"
msgstr "過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:116
#, fuzzy
msgid "Object Policies"
msgstr "物件政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:117
msgid "List of objects"
msgstr "對象列表"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:132
msgid "object's policy"
msgstr "對象之政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:133
msgid "Here you can establish a custom policy per network object"
msgstr "這裡您可以建立每一個網路對象的客製政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:135
msgid "Added object's policy"
msgstr "已新增對象之政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:136
msgid "Removed object's policy"
msgstr "已移除對象之政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:137
msgid "Updated object's policy"
msgstr "已更新對象之政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:188
msgid "Authorization policy is not compatible with transparent proxy mode"
msgstr "驗證原則與通透式代理伺服器模式不相容"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:211
msgid "Filter policies are incompatible with restricted time periods"
msgstr "過濾原則與限制的期間不相容"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:237
msgid ""
"You cannot choose a policy without authorization if you have any group policy"
msgstr "如果沒有任何群組原則就不能選擇沒有驗證的原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:263
msgid "You can only use a custom profile with the 'Filter' policy"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectPolicy.pm:527
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are no network objects in the system. {open}Create{close} at least one "
"object if you want to set a object policy"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterCategories.pm:60
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategories.pm:62
msgid "Domains list categories"
msgstr "網域列表分類"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterCategories.pm:72
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategories.pm:74
msgid "category"
msgstr "分類"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:50
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:65
#, fuzzy
msgid "Domains and URL rules"
msgstr "網域規則"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:63
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:78
#, fuzzy
msgid "internet domain or URL"
msgstr "網際網域"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:64
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:79
#, fuzzy
msgid ""
"Allow/Deny the HTTP traffic from/to the listed internet domains and URLs."
msgstr "允許/拒絕 HTTP 流量從/到已列出網際網域."

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:66
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:81
#, fuzzy
msgid "Domain or URL added"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:67
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:82
#, fuzzy
msgid "Domain or URL removed"
msgstr "網域已移除"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilter.pm:68
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilter.pm:83
#, fuzzy
msgid "Domain or URL updated"
msgstr "網域已更新"

#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllBase.pm:71
msgid "elements"
msgstr "內容"

#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllBase.pm:79
#, perl-brace-format
msgid "Allow all {elements}"
msgstr "允許所有 {elements}"

#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllBase.pm:89
#, fuzzy
msgid "Use this field to change the value of all the above rows at once"
msgstr "使用這個欄位來一次改變所有上面各列的數值"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFilesBase.pm:61 stubs/template.html.mas:39
msgid "Categories"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFilesBase.pm:69
#, fuzzy
msgid "File"
msgstr "過濾條件"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFilesBase.pm:179
#, fuzzy
msgid "You must supply a domains list"
msgstr "您不可在網域前加上www"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFilesBase.pm:221
msgid "Inexistent archive file"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFilesBase.pm:286
msgid ""
"Plain lists not allowed: is only allowed compressed archives of classified "
"black lists"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultExtensionFilter.pm:56
#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultMIMEFilter.pm:56
#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultDomainFilter.pm:57
msgid "Use default profile configuration"
msgstr "使用預設的設定檔組態"

#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultExtensionFilter.pm:66
msgid "Use default profile for extension filtering"
msgstr "使用預設的設定檔做延伸檔名過濾"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupAntiVirus.pm:59
#: src/EBox/Squid/Model/DefaultAntiVirus.pm:49
#, fuzzy
msgid "Filter virus"
msgstr "已過濾的請求"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupContentFilterThreshold.pm:66
msgid "Use default profile threshold"
msgstr "使用預設設定檔界限"

# It was "等級" which is wrong.
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupContentFilterThreshold.pm:72
#: src/EBox/Squid/Model/ContentFilterThreshold.pm:67
msgid "Threshold"
msgstr "門檻"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupContentFilterThreshold.pm:79
#: src/EBox/Squid/Model/ContentFilterThreshold.pm:76
msgid "Content filter threshold"
msgstr "內容過濾門檻"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupContentFilterThreshold.pm:85
#: src/EBox/Squid/Model/ContentFilterThreshold.pm:82
msgid "Content filter threshold changed"
msgstr "內容過濾門檻已變更"

#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultMIMEFilter.pm:66
msgid "Use default profile for MIME filtering"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:102
#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:79 src/EBox/Squid/Types/DomainPolicy.pm:49
msgid "Always allow"
msgstr "永遠允許"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:104
#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:81 src/EBox/Squid/Types/DomainPolicy.pm:51
msgid "Always deny"
msgstr "永遠拒絕"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:105
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterCategoriesBase.pm:119
msgid "This list has not categories"
msgstr "這個列表沒有分類"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterSettings.pm:53
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterSettings.pm:70
msgid "Domain filter settings"
msgstr "網域過濾條件設定值"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterSettings.pm:60
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterSettings.pm:77
msgid "Filtering settings changed"
msgstr "過濾條件設定值已改變"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterSettings.pm:82
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:93
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:86
msgid "Using default profile configuration"
msgstr "使用預設的設定檔組態"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:52
#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:127
#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:136
#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:147
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:129
#, fuzzy
msgid "A MIME Type must follow this syntax: type/subtype"
msgstr "MIME 類型必須為這個語法：type/subtype"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:139
#, perl-brace-format
msgid "{type} is not a valid IANA type"
msgstr "{type} 不是有效的 IANA 類型"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilterBase.pm:150
#, perl-brace-format
msgid "{t} subtype has a wrong syntax"
msgstr "{t} 子類型語法錯誤"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:65
#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilterBase.pm:50
msgid "File extension"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:110
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:53
msgid "Configure allowed file extensions"
msgstr "設定允許的副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:123
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:66
msgid "extension"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:124
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:67
msgid ""
"Allow/Deny the HTTP traffic of the files which the given extensions.\n"
"Extensions not listed here are allowed.\n"
"The extension filter needs a 'filter' policy to be in effect"
msgstr ""
"允許/拒絕指定副檔名的 HTTP 流量。\n"
"沒有列在這裡的副檔名就是允許的。\n"
"副檔名過濾條件需要「filter」政策才能生效"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:127
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:70
msgid "Extension added"
msgstr "副檔名已加入"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:128
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:71
msgid "Extension removed"
msgstr "副檔名已移除"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilter.pm:129
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupExtensionFilter.pm:72
msgid "Extension updated"
msgstr "副檔名已更新"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:51
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:47
msgid "Configure allowed MIME types"
msgstr "設置已允許的 MIME 類型"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:63
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:59
msgid "MIME type"
msgstr "MIME 類型"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:64
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:60
#, fuzzy
msgid ""
"Allow/Deny the HTTP traffic of the files which the given MIME types. MIME "
"types not listed here are allowed.\n"
"The filter needs a 'filter' policy to be in effect"
msgstr ""
"允許/拒絕指定 MIME 類型檔案的 HTTP 流量。沒有列在這裡的 MIME 類型就是允許"
"的。\n"
"此過濾條件需要「filter」政策才能生效"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:67
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:63
msgid "MIME type added"
msgstr "MIME 類型已加入"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:68
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:64
msgid "MIME type removed"
msgstr "MIME 類型已移除"

#: src/EBox/Squid/Model/MIMEFilter.pm:69
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupMIMEFilter.pm:65
msgid "MIME type updated"
msgstr "MIME 類型已更新"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupApplyAllowToAllExtensions.pm:42
#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllExtensions.pm:41
msgid "extensions"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupApplyAllowToAllExtensions.pm:49
#: src/EBox/Squid/Model/ApplyAllowToAllExtensions.pm:48
msgid "Set policy for all extensions"
msgstr "設定政策給所有副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:83
#, fuzzy
msgid "Domains lists files"
msgstr "網域列表"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:96
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:90
#, fuzzy
msgid "internet domain list"
msgstr "網際網域"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:97
msgid "You can upload files with lists of domains"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:99
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:93
#, fuzzy
msgid "Domain list added"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:100
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:94
#, fuzzy
msgid "Domain list removed"
msgstr "網域已移除"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterFiles.pm:101
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:95
#, fuzzy
msgid "Domain list updated"
msgstr "網域已更新"

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:87
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:85
#, perl-brace-format
msgid ""
"Object {object} has no members. Please add at least one to add rules using "
"this object."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:102
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:100
#, perl-brace-format
msgid ""
"Object {object} has an enabled {row} in {table}. Delete it first from there "
"to add it here"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:119
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:116
#, perl-brace-format
msgid ""
"If {first} is set unlimited, then {second} must be set to unlimited as well"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:134
#, perl-brace-format
msgid "{clt_rate} is greater than {net_rate}"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:159
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:143
#, fuzzy
msgid "Network object"
msgstr "對象列表"

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:167
#, fuzzy
msgid "Rate"
msgstr "日期"

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:170
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:190
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:154
#, fuzzy
msgid "Bytes/s"
msgstr "位元組"

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:173
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:157
msgid ""
"Maximum download bandwidth rate for this network. Use -1 to disable this "
"option."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:177
msgid "Maximum Size"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:183
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:167
msgid ""
"Maximum unthrottled download size for this network. Use -1 to disable this "
"option."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:187
msgid "Client Rate"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:193
msgid ""
"Maximum download bandwidth rate per client. Use -1 to disable this option."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:197
msgid "Client Maximum Size"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:203
msgid ""
"Maximum unthrottled download size per client. Use -1 to disable this option."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:209
msgid "Delay Pools Class 2"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:216
#, perl-brace-format
msgid ""
"Once the request exceeds the {max} then the HTTP Proxy will throttle the "
"download bandwidth to the given {rate}. The client number is limited to 256."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools2.pm:222
#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:186
msgid "pool"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:151
msgid "Network Rate"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:161
msgid "Network Maximum Size"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:173
msgid "Delay Pools Class 1"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DelayPools1.pm:180
#, perl-brace-format
msgid ""
"Once the request exceeds the {max} then the HTTP Proxy will throttle the "
"download bandwidth to the given {rate}."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:77
msgid "Domains lists files for filter group"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroupDomainFilterFiles.pm:91
msgid "You can upload files whith lists of domains"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:96
msgid "Filter profiles"
msgstr "過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:97
#, fuzzy
msgid "List of profiles"
msgstr "群組列表"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:105
msgid "filter profile"
msgstr "過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:107
msgid "Added filter profile"
msgstr "已加入的過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:108
msgid "Removed filter profile"
msgstr "已移除的過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:109
msgid "Updated filter profile"
msgstr "已更新的過濾器設定檔"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:122
#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:162
msgid "Filter group"
msgstr "過濾器群組"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:127
msgid "Configuration"
msgstr "組態"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:169
msgid "Filter group policy"
msgstr "過濾器群組原則"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:217
msgid "Maximum number of filter groups reached"
msgstr "已達到過濾器群的最大數量"

#: src/EBox/Squid/Model/FilterGroup.pm:227
msgid "No spaces are allowed in profile names"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/UseDefaultDomainFilter.pm:67
msgid "Use default profile for domain filtering"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:75
#: src/EBox/Squid/Model/GroupsFilterPolicy.pm:60
msgid "Group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:106
msgid "Time period"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:247
#: src/EBox/Squid/Model/GroupPolicyBase.pm:254
#, perl-brace-format
msgid ""
"There are no user groups in the system. {open}Create{close} at least one "
"group  if you want to set a group policy"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:75
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:78
msgid "List of groups"
msgstr "群組列表"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:89
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:92
msgid "group's policy"
msgstr "群組原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:90
msgid ""
"Here you can deny or allow access depending on the user group. Filtering "
"would occur if the object policy requires it"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:92
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:95
msgid "Added group's policy"
msgstr "已加入的群組原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:93
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:96
msgid "Removed group's policy"
msgstr "已移除的群組原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:94
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:97
msgid "Updated group's policy"
msgstr "已更新的群組原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:129
#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:161
msgid "User group policies are not compatible with transparent proxy mode"
msgstr "使用者群組原則與通透式代理伺服器模式不相容"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:147
#, fuzzy
msgid ""
"The object needs to be set to a policy with authorization in order to to use "
"group policies"
msgstr "如果沒有任何群組原則就不能選擇沒有驗證的原則"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:162
#, fuzzy, perl-brace-format
msgid "Configure object {ob} user groups policies"
msgstr "設置網路對象的政策"

#: src/EBox/Squid/Model/ObjectGroupPolicy.pm:174
msgid ""
"Time period when the access is allowed. It is ignored if the group has a "
"deny policy, time constraints of parent object are always ignored"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:77
#, fuzzy
msgid "Group policies"
msgstr "群組政策"

#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:93
#, fuzzy
msgid ""
"Here you can globally block or allow access by user group. Filter options "
"will be by global policy or by object policy"
msgstr ""
"您可以在這裡進行全域的阻擋或允許每個使用者群組的存取。過濾器選項會是各別全域"
"原則或各別物件原則的"

#: src/EBox/Squid/Model/GlobalGroupPolicy.pm:174
msgid "Global group policy need a global policy with authentication"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:35
#, fuzzy
msgid "Domain or URL"
msgstr "網域"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:76
#, fuzzy
msgid "Domain or IP address part of URL"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:86
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:88
msgid "You must not prefix the domain with www."
msgstr "您不可在網域前加上www"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterBase.pm:92
#, fuzzy
msgid "Domain or IP address"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/ExtensionFilterBase.pm:92
msgid "Extension"
msgstr "副檔名"

#: src/EBox/Squid/Model/GroupsFilterPolicy.pm:75
msgid "Filter configuration"
msgstr "過濾器組態"

#: src/EBox/Squid/Model/GroupsFilterPolicy.pm:86
msgid "User groups configuration"
msgstr "使用者群組組態"

#: src/EBox/Squid/Model/GroupsFilterPolicy.pm:97
msgid "group"
msgstr "群組"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:56
msgid "Transparent Proxy"
msgstr "通透式代理服務器"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:63
msgid "Port"
msgstr "連接埠"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:69
msgid "Cache files size (MB)"
msgstr "快取檔案大小 (MB)"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:77
msgid "Default policy"
msgstr "預設政策"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:85
msgid "General Settings "
msgstr "一般設定值 "

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:90
msgid "Settings changed"
msgstr "設定值已變更"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:131
#, perl-brace-format
msgid "{port} is already in use. Please choose another"
msgstr "{port} 已使用，請選擇其他的"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:158
msgid "Transparent proxy option is not compatible with authorization policy"
msgstr "通透式代理伺服器選項與驗證原則不相容"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:165
msgid ""
"Transparent proxy is incompatible with the authorization policy found in "
"some objects"
msgstr "通透式代理伺服器與在部分物件發現的驗證原則不相容"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:183
#, fuzzy
msgid ""
"An authorization policy is required because you are using global group "
"policies"
msgstr "您需要使用全域群組原則的驗證原則"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:192
msgid ""
"<i>Filter</i> means that HTTP requests will go through the content filter "
"and they might be rejected if the content is not considered valid."
msgstr ""
"<i>過濾條件</i>代表 HTTP 請求都會通過內容過濾器，如果該內容不被認定為合宜就會"
"被拒絕。"

#: src/EBox/Squid/Model/GeneralSettings.pm:199
msgid ""
"Note that you cannot proxy HTTPS transparently. You will need to add a "
"firewall rule if you enable this mode."
msgstr ""
"注意您不能通透地代理 HTTPS. 如果您啟用了這個模式就需要加入一個防火牆規則。"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:48
msgid "Squid traffic requests graph"
msgstr "Squid 流量請求圖表"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:58
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:48
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:103
msgid "Requests"
msgstr "請求"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:62
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:54
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:108
msgid "Accepted requests"
msgstr "已接受的請求"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:69
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:63
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:119
msgid "Denied requests"
msgstr "已拒絕的請求"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:74
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:72
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:130
msgid "Filtered requests"
msgstr "已過濾的請求"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/RequestsGraph.pm:100
msgid "Access requests"
msgstr "存取請求"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficSizeGraph.pm:48
msgid "Squid traffic size graph"
msgstr "Squid 流量大小圖表"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficSizeGraph.pm:60
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:58
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:113
msgid "Accepted traffic size (Kb)"
msgstr "已接受的流量大小 (Kb)"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficSizeGraph.pm:66
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:67
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:124
msgid "Denied traffic size (Kb)"
msgstr "已拒絕的流量大小 (Kb)"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficSizeGraph.pm:72
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:76
#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:135
msgid "Filtered traffic size (Kb))"
msgstr "已過濾的流量大小 (Kb)"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficSizeGraph.pm:99
msgid "Traffic size"
msgstr "流量大小"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:144
msgid "Web traffic details"
msgstr "網頁流量詳細資料"

#: src/EBox/Squid/Model/Report/TrafficDetails.pm:151
msgid "traffic"
msgstr "流量"

#: src/EBox/Squid/Model/AntiVirusBase.pm:49
msgid "Use antivirus"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/AntiVirusBase.pm:91
#, perl-brace-format
msgid ""
"You cannot activate antivirus filter because the antivirus module is "
"disabled. If you want to filter virus, first {openhref}activate the module"
"{closehref} and come back here"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/AntiVirusBase.pm:97
#, perl-brace-format
msgid ""
"You cannot activate antivirus filter because the antivirus module is not "
"installed. If you want to filter virus, first install it and then {openhref}"
"activate the module{closehref} and come back here"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:72
#, fuzzy
msgid "Domain Name Address"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:79
#, fuzzy
msgid "Exempt address from caching"
msgstr "排除快取的網域"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:88
msgid "Cache exemptions"
msgstr "快取排除"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:101
#, fuzzy
msgid "domain name address"
msgstr "網域已新增"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:102
#, fuzzy
msgid "You can exempt some addresses from caching"
msgstr "您可以將某些網域排除在快取之外"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:104
msgid "Address added"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:105
#, fuzzy
msgid "Address removed"
msgstr "副檔名已移除"

#: src/EBox/Squid/Model/NoCacheDomains.pm:106
#, fuzzy
msgid "Address updated"
msgstr "副檔名已更新"

# It was "阻擋未列出的網域", which is misleading. 
#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterSettingsBase.pm:40
#, fuzzy
msgid "Block not listed domains and URLs"
msgstr "阻擋未列表的網域"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterSettingsBase.pm:43
#, fuzzy
msgid ""
"If this is enabled, any domain or URL which is neither present neither in "
"the <i>Domains and URLrules</i> nor in the <i>Domain list files</i> sections "
"below will be forbidden."
msgstr "如果啟用此項，任何沒有列在下面<i>網域清單</i>中的網域都會被禁用。"

#: src/EBox/Squid/Model/DomainFilterSettingsBase.pm:51
msgid "Block sites specified only as IP"
msgstr "阻擋只以 IP 指定的網站"

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:41
msgid "M"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:42
msgid "T"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:43
msgid "W"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:44
msgid "H"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:45
msgid "F"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:46
msgid "A"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:47
msgid "S"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:51
msgid "Monday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:52
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:53
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:54
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:55
msgid "Friday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:56
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:57
msgid "Sunday"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:132
msgid "All time"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:214
#, fuzzy
msgid "All week"
msgstr "允許"

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:222
msgid "Weekend"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:227
msgid "Work days"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:483
msgid "From hour.."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:486
msgid "to hour.."
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:490
msgid "You must specify two diffrent hours to the range"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:507
#, perl-brace-format
msgid "Bad hour of the day value: {h}"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:513
#, perl-brace-format
msgid "Bad hour of the day format: {h}"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:520
#, perl-brace-format
msgid "Bad minutes value: {mi}"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:526
#, perl-brace-format
msgid "Bad minutes format: {mi}"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:539
#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:545
msgid "The end of the range is greater than the begin"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/TimePeriod.pm:569
msgid "The time period must be at least active on one day"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:82
msgid "Authorize and allow"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:83
msgid "Authorize and filter"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:84
msgid "Authorize and deny"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Types/Policy.pm:104
msgid "Squid's policy"
msgstr "Squid 政策"

#: src/EBox/Squid/Types/DomainPolicy.pm:71
#, fuzzy
msgid "Squid's domain policy"
msgstr "Squid 政策"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:56
msgid "Very permissive"
msgstr "非常寬鬆"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:57
msgid "Permissive"
msgstr "寬鬆"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:58
msgid "Medium"
msgstr "普通"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:59
msgid "Strict"
msgstr "嚴格"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:60
msgid "Very strict"
msgstr "非常嚴格"

#: src/EBox/Squid/Types/WeightedPhrasesThreshold.pm:67
msgid "This specifies how strict the content filter is."
msgstr "這指定要怎麼嚴格設定內容過濾"

#: src/EBox/Squid/Composite/Extensions.pm:91
#: src/EBox/Squid/Composite/FilterGroupExtensions.pm:92
msgid "File extensions filtering"
msgstr "副檔名過濾條件"

#: src/EBox/Squid/Composite/DelayPools.pm:71
msgid ""
"Class 1 pools allow you to restrict the bandwidth rate for large downloads "
"whereas class 2 pools allow you to set the bandwidth usage to a sustained "
"rate. The class 1 pools have more priority than class 2 ones and the first "
"match from the source is done. If a network object does not match any rule, "
"then no bandwidth throttling is done to it"
msgstr ""

#: src/EBox/Squid/Composite/FilterSettings.pm:77
msgid "Filter settings"
msgstr "過濾條件設定值"

#: src/EBox/Squid/Composite/MIME.pm:91
#: src/EBox/Squid/Composite/FilterGroupMIME.pm:92
msgid "MIME types filtering"
msgstr "MIME 類型過濾條件"

#: src/EBox/Squid/Composite/Domains.pm:92
msgid "Domains filtering"
msgstr "網域過濾條件"

#: src/EBox/Squid/Composite/FilterGroupDomains.pm:84
#, fuzzy
msgid "Domains filtering for filter group"
msgstr "網域過濾條件"

#: src/EBox/Squid/Composite/Report/TrafficReport.pm:69
#: src/EBox/Squid/Composite/Report/TrafficReport.pm:70
msgid "HTTP proxy traffic report"
msgstr "HTTP 代理服務器流量報告"

#: stubs/template.html.mas:9
#, fuzzy
msgid "Access Denied"
msgstr "存取請求"

#: stubs/template.html.mas:30
msgid "Access has been Denied"
msgstr ""

#: stubs/template.html.mas:37
#, perl-brace-format
msgid "Access to the page: {page} has been denied for the following reason"
msgstr ""

#: stubs/template.html.mas:41
msgid ""
"You are seeing this error because what you attempted to access appears to "
"contain, or is labeled as containing, material that has been deemed "
"inappropriate."
msgstr ""

#: stubs/template.html.mas:42
msgid ""
"If you have any queries contact your ICT Coordinator or Network Manager."
msgstr ""

#: stubs/template.html.mas:47
msgid "Powered by"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/setter/timePeriod.mas:16
msgid "From"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/setter/timePeriod.mas:21
msgid "To"
msgstr ""

#: src/templates/ajax/setter/timePeriod.mas:26
msgid "Days of the week"
msgstr ""

#~ msgid "HTTP Proxy's cache files"
#~ msgstr "HTTP 代理服務器快取檔案"
